雙十先至係我哋嘅中國人嘅國慶！！！

聽日區區一齊舉青天白日滿地紅旗
齊來對抗共產極權

記住唔好比人帶風向 舉清天白日滿地紅就啱嫁啦

你係中國人咋，唔好屈我哋！

對唔住 口快快講錯咗

雙十先至係我哋中華民族嘅國慶 打標題嗰陣打錯咗唔好介意

都話係 要光復中華 民國革命 ga la

聽日係宣示主權好日子

係中國人 唔係中国人 嘅 記得貼多d

舉滿佢 吸引外媒

好 其實應該叫中華民族會好啲嘅 中國人驚會引起大家誤會

我覺得簡簡單單舉一支台灣加油既黑色旗就足夠

跟返台灣官方果邊 我見佢哋出席國際場合都係舉呢支旗

我唔係中國人

紀念雙十，點少得十八星旗

我都唔係中国人

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年